Now TV sales入 就快完約 有咩續約plan

如題